秒回

1001 又唔開

你開啦

搵日打去sci fac問

幫我煮早餐

車頭巴沖涼沖咁耐

煮比雞會識食架咩

收到風冼低左跌親個屎忽

同埋叫我起身

屌你你set 鬧鐘啦

聽日考，訓先

小忍洗唔洗係咁話我沖涼沖得耐

比心機
拎唔到個a返黎幫我含撚

好驚你出事

你ready定啦車頭巴

69 先制

廢J 又話考哂

?

點會.....
我都算有交帶掛

依家OK啦

死臭雞想呃撚含

你都早d休息'
good night bro

講定先,老雞真人肥佬黎,比啲心理準備先含佢JJ

2:30走啦

拓也

好ya
仲有12mins

在床上?

仲用緊電腦 聽緊歌

諗住聽埋就訓,last 一首

好耐冇聽日文歌
好治癒

每日都係聽日文歌

好啦訓了~

我聽澤野

識野

因為好熱血

七大罪個首prefect time

青袚首blue

真係訓啦~

你又有睇:o ?

無食早餐

食咗會眼瞓

食完訓

要昅下女

𥄫自己對肥仔波算

望左廿年

交換望

我34D

我和你合共有五粒lin

又話平胸

唔緊要 我全都要

第5粒係邊

Btw老雞你好

我有4 粒 你好

我理想身材

好鹹濕

唔洗返工咩

dayoff
你呢

扮緊工

剛開始淡季

算好???

係啊

全年得2 3個月係咁

出糧呢
都係出咁多?

係啊

早晨

居然爆post

估你地唔到

然而
我唔撚識搭嘴
asso hd呢家野

Dayoff有咩搞

我唔係窮學士 係富學生
唔係文憑 係高級文憑

exam period
然後18號一份野25號一份野
唔撚柒識做
份份三千字

3000 in english ?

between,
誰是YY

yup
但係研究中文野

同我去街街啦

你好

路過 既hd仔(已grad)

唔係 中草藥掛
簡體字都好難搞

我地識的?

唔知

唔係呀
係廣東歌同埋垃圾濕鳩廢柒中樂

大燈巴早晨
食左幾多sp

佢食左100個

好一個百人斬

仲講緊

對你嘅印象只有sp

天蠍jj

萬人斬jj

萬人俾佢斬JJ

起身

上年差唔多呢啲時間（5-7月）睇

Same

佢新一季先係漫畫既內容黎既我屌鳩佢

第一季後半係原創

套野完左未

無追漫畫唔知

我都淨係睇過少少
見點解又返返之前既劇情

頭一兩集係

驅魔師呢d 真係好少有
得呢套同d gray man 有追開

悶

me too

moon po 9

所以咪悶

off?
食個tea先

貴嫁

廿蚊
西多+雞脾

難有

茶記

三十蚊啦起碼

搭一兩程車都冇左

飲完茶步行回家 暴曬

molala 做咩飲茶

同老母飲

日日都係老母節

Sure

到我食

食咩好

雞飯掛

你真識食.jpg

青拔第二季出未

唔係喎
係跳左啲炸喎
講到雪覺醒嗰度
而家漫畫咪詳細講緊囉

京都不淨王篇

睇你食咩嘅姐
次次都細碟飯梗係貴撚死你啦

仲要係一隻老雞

曬咁啲脂肪走

出左喇咩屌

？

2017年

係咩

茶餐有迷你版嘅飯同埋三文治雞脾嗰啲揀

麻油雞

老雞我愛你

個個post 都見到你 get a life

個個有我既post你都有入 get a life

其實睇完都好似冇睇咁
純粹講細佬勁過啊哥

豆腐火腩

get a life

唔係 細佬係level上係勁過呀哥
呀哥係戰鬥力上勁過細佬

個post 算唔算復活

橙呢

啊哥都唔係人

Meet 俾我

Salty

劇透

唔要皮

sor 唔記得你地未睇

膠巴直頭連有新一季都唔知

我睇咗

咁得啦

膠兄潛咗

細聲D

我淨係睇過第一季

7.7

Weak

麻麻地

人生無意義了

集合鳥

有排啦 有人咪算好仲想齊哂

估唔到有生之年仲可以同到大家傾計姐

都應該有半年冇入黎

賣巴

你幾時死

你on9

出現左?

U2

未呀

隻黑心棉幾撚時死

你唔洗講啦你係最on9個個

早排有同佢傾一兩句咁

屌你老母

關我鳩事

天絲象巴 大鳩

認真回答

依家好似發生左災難重聚咁

全部都係垃圾現實無人理
仲有未變痴線婆既田絲

好悶呀日日

好悶呀月月

好耐冇見佢出post
係咪

打左j 未

我不嬲好認真

係咪入撚左青山

儲緊錢比家用個痴線老母

之前係咪有個咩玩lin 頭個個 成句係咩

你做緊野未

呢個打丁打到顛左

宅男條仆街成日笑鳩佢

真係唔撚明讀書讀到咁仲要讀係咩心態

召喚神之廢青po 潮文

走先

做雞

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞 ？

你仲係咁忙咩

想幫襯

你搵唔到 不了

留contact

佢做雞 係咁架啦

忙埋今個月

原來個post咁多人做雞

返pt 喇屌

想幫襯+1

你就癲

醒啦

笑撚死

小忍今晚幾點訓

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

樓上funson?

唔知 都係差唔多時間掛

慢濛個臭雞半秒

你兩個做咩

有冇睇下新番

沖涼先

黑社會的超能力女兒

前日睇完比宇宙更遠的地方

又要半個鐘後見

潮文共賞

我好鍾意篇嘢

如果佢係英國出世一定係下一個莎士比亞

太中肯

漫畫幾好睇
而家有返啲更新

細佬柔柔弱弱成條女咁
又多野諗
唔知做乜鳩咁受歡迎

復你老母
今晚爆到post你先同我講復活

睇到第二季尾二個集會有另一面表現到出黎 其實唔可以話佢地其中一個勁啲

漫畫有講佢而家覺醒左一半定唔知覺醒曬

屌我有睇漫畫
前你十倍

差個濕鳩天絲消失於茫茫人海之中唔撚記得左我地呢班冇女嘅麻甩佬了

楊過計唔計

邊忽似未變
BETWEEN
你班仆街
我追文覆得咁辛苦
你地同我覆返曬先好瞓

走火入魔
見撚過未

用dry shampoo啦

早知 早d介紹俾你

用Gatsby抹身嗰啲啦
沖都慳返

齊人又係放毒嘅時候

無用架

核撚突到

艾滔滔ly agger wig U

衷心贊同

我唔食 朱古力

所以繼續

tiramisu嚟嫁

單人毒撚火鍋
食左勁多野
遇難者名單：雞牛豬加埋三碟半肉
大概兩碟出面夾嘅餸
兩隻味嘅乳酪一大碗
桂花糕&紅豆糕各一
四五粒泡芙
奶凍杯一大一細
一罐汽水

腍滑鮮甜調味恰到好處嘅鹹肉津白

呢啲唔係朱古力黎架咩

靜撚左嘅呢段時間就由老膠我放毒頂撚住個post

都訓啦啲毒有咩用

得上面嗰層係朱古力粉
下面係冧酒濕蛋糕，手指餅，咖啡，同埋cream cheese+ whipped cream

是鳩旦啦總之搵人講兩句
屌我地以前晚晚吹通頂

放張五月天平衡吓

有親朱古力既野我都唔食

然後一個人cym雙份早餐
爽

我咁耐都未食過cym早餐

你喜
唔啱食羊架囉

羊架都唔會食

我都係通完頂要捱埋下晝先咁食法

屌鳩你
牛膝得嘞掛

啲牛骨髓鮮味到呢

點解你成日都咁多野食

係呀屌
我而家仲有兩份三千幾字嘅文先完sem

因為……愛很美

錢

屌個鼻好唔舒服 唔知做乜

平民少少
嗰日睇完無限G戰想食吉邊冇曬貨就食特盛牛牛

食太多牛對身體唔好

你係咪set左個album for食物相

呢餐老逗生日飯嚟
加埋支酒三個人落樓千二蚊
仲有個頭盤

藍芝士醬煙燻生牛肉火箭菜沙律

身體冇好過
G巴你同我定

咁又幾孝順喎

其實冇
只不過係我只影食物同風景咁濟
所以唔難搵

唔好咁樣
寫埋文比自己hea下

一世毒撚...

佢地俾
咪玩啦哪有錢
我負責陪食+傾計
叫我敗家仔

都hea左唔少時日喇
係時候還債

形象破滅

多女又話你知咩

noted with thanks.

賺到嘅話第一份全職糧會俾呀嫲
然後先到佢地攞家用
冇呀嫲冇我

講吓炸屌
真係有女你點會見到我

無份pt架咩

本身有
課後保母
但係公司唔撚續我約

事實

咩叫課後保母

都算乖啦我
仲有三日交我已經寫左千幾字notes

朋友喎

功課輔導班導師

諗起上次份千字essay都係last兩日先做 唉

千字算少啦師兄

甘願被屌

between我都想搵返save低佢
我覺得自己嗰次寫得最全面

有排搵

唔屌啦
兩點仲陪我鳩噏仲想點

大概半年前
自己搵囉

hug me

黑

我Greninja會陪伴大家左右

呢支餐酒好飲
咁多位屎忽痕可以入支試吓
不過都幾新
唔好breathe

btw想訓 個鼻唔舒服

G巴我唔飲酒

一掌拍鳩爆佢

啲毒完全對我無效

辣殺

我都唔知點形容個感覺 ..係好辛苦
一食完飯就係咁

平民三餸車仔麵

敏感定係點

係健康人生 你識乜柒

三哥算啦

酒能消愁 你識乜柒

好耐冇食譚同三哥

唔係敏感 可能無著衫吹親

飲呢啲架咩

我會叫呢碗做神級車仔麵

做咩忽然間咁open

天氣熱

賣相一般

柱候牛腩
蠔仔煎蛋
忽略塊餐肉
雖然煎得幾好

車仔麵唔得閒擺碟啦老細
不過所有料都勁好食

又牛又蛋 好毒喎

牛腩入味鬆軟
煎蛋脆厚鮮味

都係嗰句啦
我身體冇好過
唔洗操心

食少啲啦

咁食咩健康

mark低搵日孝敬番我兩老先

照舊擺碟麻麻嘅韓式腩肉生菜飯
唔係神級但係好易入口

明星係常客
搵位早少少

總之食少啲呢啲先囉
(我食太多蛋個啲傷口會"發" , 會令到發炎更嚴重,所以少食, 牛就唔知點解要少食,我都係聽老人家講 )

牛蝦蟹我知毒，傷口發炎唔褪
但係蛋真係冇聽過

有唔少相
自己執生

而我唔知係乜鳩

Google

是但

刷牙先

鎮江淆肉
超耐冇食過

刷完再睇毒相

芽菜

無用

品香樓嘅椒鹽豬扒飯
個味夠但係唔夠鬆軟
不過整體唔錯

仲有腸仔同豆乾

無汁邊好食

又唔係喎
菜飯濕濕哋幾易入口

早抖

秒？

早晨好似見過你

話說原來迪士尼酒店又真係幾靚嫁喎

半年前既po有入過黎 都吹左2,3個po

邊到disney

咁都唔係好耐姐
呢度都荒廢左幾個月

香港呀
係咪估佢唔到

淨係得蛋?

好彩冇入黎
on9 又po 食物

琴日食左個迷你閪爛g 雞
屌你老母得三舊g
真係幾迷你下

邊度cym 有一粥麵既
一粥麵唔係 centen咩

九龍冰室

po 薯片 po雪櫃相

咩黎

食物相

咩雪櫃相

見到個雪櫃放滿食物
就算唔食都會覺得開心

長期冇野食

你半夜起身食晒

有鬼

屌 變左喉嚨痛 點解會咁

叫咗你咪玩深喉

Ok sor

原來你咁

我又想玩

係呀
蛋治
食完個咖喱飯再加份蛋治
CLS胃袋

冇計
冇人吹水唯有俾老膠放毒

洗唔洗食咁多

呢排你地去左邊度咁

咦屌
唔係喎
呢個係食晏

呢個先係cym
屌差唔多色

新澳茶餐廳

大嘥鬼

耳鼻喉通嫁老細

夜晚11點
未食飯
係咁上下

我一路有Mon post不過冇人上嚟所以算鳩數

見你地冇人出墩

喊出嚟

聽緊Against The Current 呢隊野

有 一路有傾

邊有
無視鵝

我諗緊 會唔會見過你

on9

秒左未啊

邊有可能
我好撚低調

秒右

on8

你地唔係見過喇咩

好啊好啊

未啊 我未啊

見過老雞個死肥仔 同G絲個大隻佬

點解你地成日針老雞

因為佢好笑

老雞都係人

再笑佢點cow女

條女同我講話想做ptgf
佢話想快啲搵多啲錢

事緣早幾日我同條女講叫佢問屋企人拎錢 拎返啲生活費
佢無乜錢 我餐餐都比晒兩份好難頂
我啱啱考完dse 有返工 但錢都唔係多 而且我都有自己想買嘅野
咁樣落去我真係儲唔到錢 所以先咁叫佢

佢仲讀緊書 但無問屋企人拎錢 淨用自己之前啲利是錢同埋有排返m記儲落嘅少少錢
佢仲要用呢啲錢黎應付平日返學食飯 所以食飯都好少要佢比 佢會請下糖水但係

唉屌 真係好唔開心 我叫佢應承我唔好諗唔好做又扭扭擰擰咁
我過兩日會唔係香港幾日 好驚佢會去做ptgf
我今朝問佢係咪打算咁做 佢無應我
我頭先叫佢應承我都只係比個ok 我

佢話咩唔掂身淨出下街食飯就有錢好抵...
大家會唔會接受到女朋友做ptgf 只係出街 無任何身體接觸個隻...
我就接受唔到 講到尾都係雞
但佢又講到為我好 唔想我咁辛苦搵錢 同埋唔洗我比晒兩份..

到底點算好...

話唔定已經做緊鳥

咪撚on9 喇
一條女個腦咁樣諗
其實都唔撚要得喇
援交呢個topic 我讀緊中學就已經有
估唔到過左咁多年之後
會有咁多女走去做雞

今日返緊工 3 點幾又話陣間收工見
頭先臨收工又話好攰唔想出黎
佢依電話仲熄埋 真係好驚好唔開心
每次諗到佢做ptgf就想喊
返工個陣都忍唔住眼濕濕流鼻水...
自己又仲只係啱啱考完dse 搵唔到咩大錢

算喇巴打
搵另一條好撚過

好鍾意佢...
佢咁做 出發點都係想大家輕鬆啲啫..

但佢真好好 賢妻良母咁
會幫我煮飯 執房 摺衫
而且又靚 我好鍾意...

世界其實好大

咩樣 介紹我識
認真:勸佢認真d讀好書 正正經經搵份pt
貞潔好重要 無謂為左霎時快錢 將來後悔

識過第二個女仔啦

價值觀有問題
貪快搵錢呢種心態好危險

定係你都係死肥仔

我瘦

係 而家就話拖下手賺錢好簡單 之後就諗 其實俾人屌幾下就賺仲多

根本好多人價值觀都好扭曲
女權抬頭身體自主只是冰山一角

速食文化 急功近利 又唔想辛苦
有天生麗質 你情我願有買有賣供不應求
仲要羊群心理訴諸群眾合理化左佢
都唔講過往家庭成長背景

無盡感慨。

啱啱係沖涼房喊完叫完
想問下電話比人block左 打過去係咪會好似對方熄左機咁...
點解你whatsapp 應我一兩粒字但打唔到電話比你

如果真係做左ptgf
我應該點面對佢... 我諗到呢到就會係咁喊
好難接受自己條女係雞

好有經歷咁啵

俾佢電話我幫你call佢
認真:想搵人 用第2個電話試啦 電話亭點都好

本末倒置 為左你冇咁辛苦走去做雞
結果未做你已經辛苦

就算事前講明唔掂手
都少不免俾人言語性騷擾啦
陣間人地見你靚 話摸兩下加多少少錢
氹多兩氹上埋房添

我個名 唔係指yy lam
而係某援交妹

但人地點解做 我冇考究過

沉船定係本來係你條女走左去做雞

唔洗為條女喊 佢做ptgf有無諗過你感受 ? 明顯無,咁就唔好為佢喊
哂心機

冇沉過船ok

沉左在某肉便器 但同人無發生過任何關係

yy cony?

果條女 個個都話臭 仲日日有工開

叫床叫到科學館 個post 笑死我

冇

你地自己約

賣底褲算啦
總算唔係見面

小圈子正仆街

啱啊

窮咪食平野囉

食平野比兩份一餐都係百頭或者唔過百

點會比唔起

見過車頭

靚仔過彭于晏

between
師兄
條女如果愛你尊重你
佢唔會有做約出嚟嘅援交女呢個諗法
你講到佢腎妻涼冇咁
佢又點會唔應你機自私做
你試吓佢完左鐘你扮冇野問佢幾時食飯
佢實老閪都扮到完全冇事咁

抵佢多sp

lin

再be多個tween
其實簡簡單單做老麥做賣衫都夠食
洗咩賺快錢
擺明條女怕辛苦又諗屎橋

真心要唔過囉
冇錢咪返工囉
藉口多多

根本就係個心態賤
要嚟把撚

講緊叫雞

叫你

佢又暫時都未做嘅...
但佢表現出黎係想做 想搵快錢
勸極都唔聽
啱啱同佢傾完 應該好返啲
佢頭先係屋企不過唔想聽我電話

依家痾埋個屎去搵佢

你免費都無人叫

希望巴打女朋友識得諗

佢唔想搵你即係好難挽回啦

yy connie

真心 窮有窮拍

佢星期五六日就黎我屋企瞓
我買早餐 午餐 晚餐
一日三餐嘅錢比double 仲要唔係間唔中一兩日
係每星期坐底三日
有時一至五夜晚又見面 我又再比晚飯錢
我只係個學生
雖然叫有返下工 我返倉 但咁樣都用好多錢同佢食野...
所以我先主動同佢傾下可唔可以問屋企人拎返每星期應有嘅生活費 幫輕下我

成班A0 媾女大師

佢有時係咁... 我慣左 無乜野
佢有抑鬱 有睇醫生個種
所以平時有時都會無啦啦唔開心 咩人都唔想見
呢點我會體諒

佢應該識 只係一時諗錯野啫

叫下佢番正常工囉 一係就唔好見咁密

識得走位架嘛

星期六就安排自己番full day 要佢食自己

你咁多時間番工仲走去陪女緊係無錢啦

我星期一至五返9-6 平日放工先去搵佢
間唔中閒日有得去炒散就會請假去炒散
盡量唔返六、日 留黎陪佢
之不過之前成日出親街就去七仔買一兩支野飲
都幾晒錢...
呢一個星期已經成功無去過買野飲

咁又唔可以就哂佢 係唯獨呢樣野唔能夠接受呀嘛

我地已經窮拍緊 多數食譚仔或者自己煮
只不過餐餐啲洗費落係我度
而佢又無收入 所以先顯得辛苦
如果佢係正常有問屋企人拎生活費嘅女仔 我諗我地兩個應該都輕鬆好多

佢可以返正常工
ok？

核突

有d野 慢慢踩界 踩踩下就過晒
擺相上網 俾人撩下
直情賣甜相 賣賣下可能出埋樣/拋埋個身

要堅持 就堅持到底

ptgf係直接拋身
賣野比較冇咁蝕底俾人

龍崎巴今年幾大
又會識到咁後生既女友既

都話完左dse

你有冇諗過個問題
係咪出岩價就可以屌你條女
要知道香港地好多有錢人
1萬1Q大把人都肯比
你條女諗得其實同預左做冇分別
窮有窮過富有富過
佢一日諗住自己物質生活點過得好d做雞都係遲早既事
巴打自己諗啦 價值觀呢樣野唔夾就係唔夾

問黎做乜啊

你估養私家雞平架咩

叫隻私家雞緊係重皮啦

養唔掂既你都係叫番公家雞啦

5 6 日都玩足早午晚都唔番工 我都窮啦

你地一齊瞓會唔會扑野?
唔扑就最好 condom錢都慳返
留返d錢以後結婚俾禮金俾重手d
當然 我話唔扑 都係因為我保守
(點都好啦)

會扑既話 condom錢真係要洗
有左仲煩

有個人可以咁朝夕相處 又幾難得既
但係 有返工都可以抖3日 都幾好野

當你地其他日子返工想抖下
都有其他有益身心既活動

杯鳩我

收皮啦～

quiz差0.7先掂mean
想針

講下野都要收皮

垃圾

收

低過mean 都拎出黎講

之前家姐帶我同條女落吧飲酒個陣送左幾個比我
依家等條女下次黎m然後打算食藥

平時過又同你講咩

加油啊
唔炒都好西利 架
最緊要你有盡力

唔洗對佢咁好

無盡力,呢個quiz無溫到就考

屌你老木

咁咪抵

濛仔

撞都無得撞
全部都係which statements are true 揀錯一個statement都已經錯哂

累了 想辭職

y

身體差

咁無辦法啦

身體差無得怨 休息

肥婆我好想佛系啊

唔番工又呻窮

無收入了

你好

講緊我

你番pt定ft? ft既話不如轉pt頂住試下

wa肥婆都入黎

講嘢啦

我今個sem應該得一科A

對眼好攰
落街跑下先
唉

大佬

其實拎ex

有A

ok

倒立跑

你地唔做運動?

好簡單 我叻仔嚟

少做

我都想辭職 抖下/學野
奈何唔捨得份工 收入唔高但享受

放假成日都抖唔到好攰

唔做 覺得身體好撚差 但都唔知做咩好

訓下教好過

屌你地quote 得咁快

我覺得可以當散心

我每次放長假都同班中同 組團踩下單車曬一日就算

Ft 應該轉唔到

點解

我驚我會猝死

我廢

做盛行

我都鍾意踩 但屋企附近條單車徑十年前話起 到而家都未起

我諗唔到有咩做 好撚悶

踩新界區啦

休息下早啲訓啦

我咪新界區囉

好難早瞓 休息到攰

i mean大圍個邊個啲

新界好大 我都住新界

賣巴got the point

收皮啦

屌個閪就精神

羽毛球JJ表示求其R條友入大學個體育館借拍打都得

單機膠mode on

真心

點解你會想同yy埋單

呢樣難醫

本來想梳起唔娶
幾個月前識左個女仔
好想照顧佢 讓佢快樂
奈何 佢想要的不是我

我知自己冇能力埋單
亦唔想連累人同我一齊吃苦
俾著我係女仔 我都未必睇得上自己
尤其佢可以搵到好多錢

你可以當我咸濕
我亦唔知點否認
但唔扑野 又如何呢

想同佢埋單 係因為 唔想佢有日後悔
我知我不自量力

我見到你係果個post留言

江希媃 係唔係果個yy

係啊 btw人地好似有男友

江小姐有男友又日日爆房你都想埋單

你妹鐘意科學館？

咩post

都係不了

123

果個yy唔掂啵

好似有印象
個樣....

yy connie

佢細個舔莖隊

最叻舔莖 拎哂獎

你當我博出位啦
我對佢0認識
亦唔想被一段關係困住

唔係想推個post
掉返轉 我想佢沉
人地都del tumblr 放人一條生路
俾佢過返原來平淡既日子吧啦

你都傻啦 出得黎做公家雞 預左比人知架啦

做私家雞咪無事囉

到某個年紀就會發現
樣貌已經唔重要
人人會老 你亦唔想伴侶因為咁離開你
愛1個人唔係下下建基於外貌
滿唔滿足到你慾望

咁又係 上次佢剷完又開返
可能d錢洗到咁上下又蒲頭

對人坦白講 冇興趣
我本來亦有鐘意既人 放下緊既人
容不下其他女人

試用女人比作車

有錢買一手車用殘咪比人

無乜錢咪買二手 執執下佢

但始終都要有用完既一日 始終都要換車

依加面對既係入過水炒過車 乜都執過既車

呢d好野緊係要拎出黎話比人知啦 一陣有人中伏點算

佢舊ac都未剷

果張有黃漬既白底

可能佢有佢苦衷呢
如果本來係一個傷口
無謂同人灑鹽
佢都係想過開心既生活啫
如果佢已經好後悔好困擾
也無謂雪上加霜啦
我冇興趣睇人仆街

掉返轉
你越唱 佢可能生日越好

竟然
我睇唔到既

*生意

人地而家可能小富婆

個個十二點就收晒皮 jaga

你就收皮

你收皮啦

今日呢個飯唔錯
xo醬叉蛋飯
芙蓉蛋啲friend咁嘅整法
蛋滑叉香醬惹味
我可以隔日做午餐

月巴未瞓

叉燒呢

又食新澳

你係咪final yr

咦你又知新澳
然後我year2

叫咗老雞？

無

太過份

你琴日個蛋治

多謝留意

多人到仆街

排緊隊屌你

一次過嚟

排緊自己老母

唔夠分

隨街屌死自己老母

同令壽堂玩青姦

咩叫青姦
原來 係大澳唔係新澳

係新澳

關我咩事

唔關你事
你可以退下了

好很慘 我好很慘

你個野壞左呀

做過咩黎

介紹俾我

你一定好識cow女

同科 yr mate ?

有女都嘈

勁 多女

木機會

想訓

瞓啦柒頭

醒左

醒啦柒頭

扁嘴啦柒頭

派膠啦柒頭

On9

挑機

收皮啦柒頭

lalala

Balabababa

又係老膠放毒時間
好耐冇食過溏心蛋
好creamy

this is not 毒
吉記特盛牛
好耐冇食
小學成日食
有啲懷念

又係呢個

日本既好食d

打緊機

我最鍾意食吉吉家

牛好毒

我食雞

好啲

話說雞飯呢係香港限定，
日本冇呢個雞飯

冇錢去

係咪要即刻駁嘴

雞嗰個醬好怪

眼瞓死

唔好死
你啲sp會好傷心

咩係sp

我都5g

我得4g

G持

老g

Ong

乜鳩嚟

打錯左

叫咗你唔好打咁多飛機

係飛G

熱氣

點解我會get左

正字點寫

新會然？

一齊玩ok?

憑咩

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

燒汁啫

樓主你問我答

All of my textbooks mention, that entropy-change of all spontaneous physical, and chemical processes is positive, and that such processes need another condition to fulfill- decrease in the net internal-energy of the system, taking part in the process.

I just want to know that what is the reason behind this tendency of a system to increase its entropy, and to lose its internal-energy.

我英文差

HKU chem權威

Quit 左

捉小火龍啦喂

捉自己嗰條啦

又屌完女

諗緊月尾返唔返一份臨時工先 定索性六月頭先返

番埋啦

怕怕

番幾耐?

幾日

咁好快姐 番啦

教我

買咗vr 未

木錢

咁教唔到鳥

唔知呀唉

比錢我

好低人工咩

唔好比

50囉 但有幾日要返足12粒鐘

cls

以為完咗sem個人會輕鬆啲 其實無 壓力一樣咁大 一樣咁多嘢煩 唉

打J 減壓

所以都諗緊 佢係返咁多先有50一粒鐘
如果一日返一更就變咗45一個鐘

打完 無幫助

抖啖氣都唔舒服

係咩 我好輕鬆 日日打機幾開心

比個閪我

咁就唔抵啦 要小量體力勞動都仲可以番45蚊個個 否則就不了

唉 因為太窮 買得太多嘢 搞到又要返工 覺得自己好撚戇鳩
然後啲friend個個都去旅行又exchange 睇返自己咁撚樣……好自卑

你日日都有閪屌啦

買少啲

應該比較hea 所以先諗緊 賺佢$50一粒鐘抵啲

叫Bandai咪撚出魂限
唔訂又炒 訂咗又難找數 真係……

假閪

如果係hea工 咁就睇你捱唔捱得啦

敗走

捱就應該唔難捱 係驚返工個環境
可能好悶 可能啲人對你好差

失敗的人 失敗的人生

Fly gay cup

呢啲都叫假閪

我都想去旅行 但又要用一大筆

看不到將來

唔係假係乜

都話你多

Fly gay cup就Fly gay cup

慘得過我sem又未完工又冇

你想要棺材裏面嗰啲？

打唔開棺材

劈爛佢

放假

依家先放

有咩做

今日?

下星期一

me weak me suck me rubbish

pt ?
地點近嗎

其實搵到野做幾好

補習咪好囉 我果啲閪工

同意

好想喊

just do it

咁佢會唔會教下你先

喊了兩天

再喊

好驚返工 好驚剪頭髮

驚羊

hello

早晨
25號先完sem
屌曬你地

好悶呀

想問骨骨有無入過嚟

乜撚野骨骨

佢唔見咗

邊位骨

比啲骨氣

最懷念天絲幾時回歸

天天

佢消失咗

仲有個少喝水

賣女孩的巨熊

你哋剪頭髮會唔會俾張相髮型師睇

檀黎斗都有得出SHF

唔會

你哋約食飯食咗未

啊賣

水水

唔似

係囉屌 似都可能買

因為你同個髮型師熟？
我聽日諗住去一間之前未去過嘅剪

一唔一齊去 我去開MK剪

好遠呀 自己個區搵下算

咁好啦 我自己去剪

剷青
方便快捷
遲啲我都剪返短

老膠放毒日

姬松茸燉雞湯
又幾清甜
片左油
唔太肥
暖暖哋幾補身

之後食湯渣個雞皮好滑

涼瓜炒龍躉
個涼瓜出奇地炒得唔苦，淨係少少回甘
個龍躉就正野
又鮮味，個肉又唔散，有包左少少生粉食到啲啲脆，然後啲皮煙煙韌韌
估佢唔到嘅好食

梅頭蜜叉
鬆軟腍滑有肉味
肥位少少爽爽哋
可算一絕

老膠我攰了
暫時最後一張

估吓呢碟咩嚟
包估唔中

老膠上水冇人理

考你既試啦

project呀

做野啦去 打陣機先

成班死毒撚

唔夠你多女

二次元都幾多

你成日食女

駁五刀

你都係嫁

餓到仆街

Eat

無野eat

而家三哥勁劣 唔會再食

你有偏見

笑咩

食煲先

無 我以前都好鍾意食

你冷靜下先啦

想針

啲狗icon 邊個畫

狗畫

畫得幾好啵，過黎食粒狗糧啦

認真咩
好耐冇食

幾時都好食

日日得個等字

日日得個鳩字

係

唉 橙

日日都得個做字
功課嗰隻

1118 ?

你班死毒撚搵野做得唔得

唔撚得

仲未訓

考完未

因為未沖涼

臭死
我去沖嚕

omg! 你記得我，我想哭了

你高登都係呢個名

我為人念舊

其實冇傾過
純粹記得唔知邊個開個post
搵自己同月同日既人

真係想喊，咁大個人有幾多人記得你生日

你係咪都係天蠍撚

我有frd 同我差一日
所以好易記

其實記唔記得冇咩所謂

我同你同一日

相認

有冇人加過你入谷

沒有，從來都沒有

小忍幾月

1

咁當我冇講過
好似相認完之後第二日已經冇人講野

快鳥快鳥

想要咩味既生日蛋糕

有推爆過架
毒撚差不多啦

我話同一日生日個個wtsapp 谷

雜果

真係有谷架?[純粹好奇]

ok
聽日去買

真係唔知有呢個谷

我都唔知做咩會開
見得四個人

我其實係話個谷第二日已經冇人講野

好朋友

笑左1

俾人霸住左個廁所冇得沖涼on99

hea多陣先

依家已經hea緊

個谷仲存唔存在

屌你老母都話唔撚係考試

哇屌你地玩what's app咁大膽

利申: 我冇玩

高登個陣未有tg 好似係

有
但冇人講野囉

個頭髮還可以 但其實想轉下髮型 但都唔知點轉好

唉屌你老母唔沖啦 訓啦

我琴晚都無沖 haha

而家開返個

line都得嫁姐

我其實都而家都唔係好想開tg

Mk head ?

夏天點樣接受自己唔沖涼

Always la

唔識講
嗰陣啲人冇咁多厹同娘娘

大隻仔唔同啲

我呢啲毒撚就俾人歧視

我都係

但大隻
我屌

唔係大隻
唉屌月形池

唔洗咁謙

做我教練

1001

今日返學?

岩岩放假

陪老母

不孝子

On99

同埋玩Pokemon go

咩年代

一睇就知你唔識貨

不了
熱潮過左

淨係識跟風 無啲性格

我性格就係隨波逐流

渣

渣我

唔渣肥佬波

你著假有咩做

nothing

媾左女未

無女

跟車頭學野

學叫雞?

而家有tg都好多

學佢多sp

唔准學神之廢青

no sp

have good west

臭的

你臭啲

駁唔到

咁多水份既碟野

爭咩吖兩個都咁臭

多得過你啲女？

哪有女

飲茶

請我

無咁多錢

貼晒女?

老母算唔算女

有冇咁孝子

Always

我都可以扮女

jm9你兩個

john?

其實我都係
我開左入面是空白的

屌我今日仲未食正餐

唔識玩空白

玩咩空白

老g 成日驚

邊洗呀

有大燈巴肉照

講緊你個名

唔係呀
高遠球姐係底線搓波
穩定唔好周圍飛就得

李私煙呀屌